強姦案受害死認左屍未？

死左咁耐 好似無乜進展咁？
認左係佢就直接close file啦。

打錯topic 受害者先岩

有巴打貼過啲例，好似可以唔認

搵十條八條咸魚一齊認

算吧啦
同支那接軌

黑警絕對有權唔比你認
你又唔係佢家屬
咁件事就可以不了了之啦

Lm

反而想知dna test係咪要搞咁耐

😣

捉個疑犯, 咩料都未齊就死左, 結案

2年啦，最後就無左下文